靈能百分百 第二季 07

d相機飛起嗰幕竟然冇畫到超能鍋頭教大人最重要嘅存在證明

仲以為係想討論師徒感情,我都係出返去先